黑社會白衫轉緊黑衫

仲拎緊刀，大家小心

推

我冇野講

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，到而家幾個鐘先有警察到場。政府衰到用黑社會治港。

人在做，天在看。

屌，係咪見班鄉黑太過份收唔到科，想扮勇武派斬人博輿論

屌你老母牛屎佬

幫推 比多d人睇到

fact check?

有條片見到為數有50-60人...白衫換黑衫